[MIDZY] ITZY討論區(18) 補祝Not Shy一位粗卡~ Not Shy繼續大發!!!!

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。表演前鼓勵手勢和口號是「ITZY，MIDZY，Let's Fly！」，手背往上疊起，然後往上分開。這也是她們完成團體VLive的告別語，但手不會疊起。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

ITZY環形官方手燈上線了

ITZY PREMIERE SHOWCASE TOUR《ITZY? ITZY!》2019.11.09 MACAU
一眾MIDZY睇完澳門場後感動到流淚

相信所有MIDZY都唔會睇得厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

請各位小心MIDZY痴線佬！！！名單如下：
1.申留真世界第一 (會員編號︰#40895)
2.賺錢養彩領 (會員編號︰#64882)
3.禮Ji恩 (會員編號︰#112790)
見到記住要避開

[b]MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱、副Rapper
生日：2000年5月26日（20歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國首爾特別市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智壽 / CHOI JI SU / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（20歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川廣域市延壽區松島洞
學歴：濟州英國國際學校(畢業)
首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（19歲）
星座：白羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市廣津區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（畢業）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （19歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市器興區
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（畢業）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱、領舞
生日：2003年12月9日（16歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市八達區
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 二億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

"달라달라(DALLA DALLA)" Dance Practice (2020 Ver.)：

《DALLA DALLA》Stage 合集：

ITZY《DALLA DALLA》九個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》十二個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

韓國第二張迷你專輯：《IT'z ME》

發行日期：2020年3月9日
語言：韓語

1. WANNABE
2. TING TING TING with Oliver Heldens
3. THAT’S A NO NO
4. NOBODY LIKE YOU
5. YOU MAKE ME
6. I DON’T WANNA DANCE
7. 24HRS

MV：

ITZY "WANNABE" Performance Video：

"WANNABE" Dance Practice：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Moving Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver. FULL CAM)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Part Switch Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Random Speed Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver. Behind Cut)：

ITZY Selfie Cam #NOBODY_LIKE_YOU：

1thek Special Clip | Performance：

KKINNESS CHALLENGE：

최초 공개! 세상 당당한 ITZY의 ‘WANNABE’♬ (Full ver.) l EP.450：

[CHANGE CAM] 있지 - WANNABE (ITZY - WANNABE)

[릴레이댄스] ITZY(있지) - WANNABE (4K)：

WANNABE Comeback Special：

(4K)[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'WANNABE'：

(Full Focused) ITZY(있지) 'WANNABE' 4K | [BE ORIGINAL]：

[BE ORIGINAL] ITZY 'WANNABE' (Behind)：

ITZY - WANNABE 교차편집 (ITZY Stage Mix)：

SHORT INST. FILM

M/V TEASER

ALBUM SPOILER

ITZY "IT'z ME" JACKET MAKING FILM：

ITZY "WANNABE" M/V BEHIND：
#1.
#2.

《WANNABE》Stage 合集：

ITZY《WANNABE》八個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown第一個一位粗卡 20200319

[#ITZY2NDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200322

[#ITZY3RDWIN] Show Champion一位粗卡 20200325

[#ITZY4THWIN] M Countdown一位粗卡 20200326

[#ITZY5THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200329

[#ITZY6THWIN] Show Champion一位粗卡 20200401

[#ITZY7THWIN] M Countdown一位粗卡 20200402

[#ITZY8THWIN]] 人氣歌謠一位粗卡 20200405

韓國第三張迷你專輯：《Not Shy》

發行日期：2020年8月17日
語言：韓語

1. NOT SHY
2. DON’T GIVE A WHAT
3. LOUDER
4. ID
5. SURF
6. BE IN LOVE

MV：

Performance Video：

Dance Practice：

Stage Practice：

Dance Practice (Moving Ver.)：

Dance Practice (낫량특집 Ver.)：

Dance Practice (Part Switch Ver.)：

Dance Practice (Part Switch Ver. Behind)：

Dance Practice (Villain Ver.)：

Dance Practice (Random Speed Ver.)：

Dance Practice (Hanbok Ver.)：

Dance Practice (ITZY's Pick Ver.)：

[릴레이댄스] ITZY(있지) - Not Shy (4K)：

[주간아 미방] 온종일 모든 장면이 있지로 가득해! ITZY의 ‘Not Shy’♬ l EP.473：

[주간아 미방] ITZY 신곡 ‘Not Shy’ 4K 직캠 l EP.473：

[CHANGE CAM] 있지 - 낫 샤이 (ITZY - Not Shy)：

[주간아 미방] ITZY 'Not Shy’ 직캠 l EP.473：

[주간아 미방] ITZY 랜덤플레이댄스 l EP.473：

[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'Not Shy' (4K)：

(Full Focused) ITZY(있지) 'Not Shy' 4K | BE ORIGINAL：

[UNFILTERED CAM] ITZY 'Not Shy' 4K | BE ORIGINAL：
YEJI(예지)：
LIA(리아)：
RYUJIN(류진)：
CHAERYEONG(채령)：
YUNA(유나)：

[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'Not Shy' (Behind)：

'완벽 그 자체' 있지(ITZY) 'NOT SHY' 퍼포먼스 풀버전：

ITZY X Rooftop Live：

ITZY "Not Shy" Cheer Guide (ASMR Ver.)：

ITZY "Not Shy" Cheer Guide (309db Ver.)：

Opening Trailer：

M/V TEASER

ALBUM SPOILER

M/V Reaction

Letters to MIDZY

M/V BEHIND TEASER

M/V BEHIND
#1.
#2.
#3.

《Not Shy》Stage 合集：

ITZY《Not Shy》一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Champion第一個一位粗卡 20200826

[#ITZY2NDWIN] 音樂銀行一位粗卡 20200828

[#ITZY3RDWIN] M Countdown一位粗卡 20200903

[#ITZY4THWIN] M Countdown一位粗卡 20200910

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（已完結）（共25集）

《ITZY IT'z TOURBOOK》：（已完結）（共9集）

《Dispatch - IT'Z TRAVEL》：（已完結）（共5集）

《OSEN - STAR ROAD》：（已完結）（共26集）

《M2 Special - ITZY VLOG》：（已完結）（共3集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：

《100 小時的浪漫度假 －Paris et. ITZY》：（已完結）（第一個團綜）（共5集）
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：
Ep.5：

《ITZY "WANNA BEHIND"》：（已完結）（共9集）

《ITZY IT'z TOURBOOK in USA》：（已完結）（共12集）

《Bu-QUEST of ITZY》：（已完結）（共8集）

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（0:00-1:07）：

家師父一體Ep.60（68:40-75:50）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

一週偶像 Weekly Idol Ep.450：

一週偶像 Weekly Idol Ep.451（00:35-10:25）：

柳熙烈的寫生簿 Ep.482（50:40-71:10）：

一週偶像 Weekly Idol Ep.473：

狗狗很優秀 Ep.42：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

KKINNESS CHALLENGE：

老師睡著後：

Shindong Gayo ITZY：

ITZY的舞蹈練習室：

ITZY的舞蹈練習室BEHIND：

ITZY Show Champion下班路：

ITZY簽名的由來：

我朋友住在電視台：
Ep.1：
Ep.2（0:00-3:12）：
Ep.3（10:14-14:24）：

Dingo School：
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：

MEET&GREET：

IDOL LEAGUE：

《[ITZY X LINE FRIENDS] ITZY at Creative Academy》：（持續更新）

ITZY Reveal Who's the Best Secret Keeper, Most Shy, and More | Superlatives：

DOLympiad：

아싸! 너너댄스：

Song Association：

BOATTA：

IDOL LEAGUE 2：

廣告活動：
MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

OREO：

TVING：

8x4：

Clalen：

Andar：

Nylon：

Imagine your Korea：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

ITZY <IT'z ME> 2ND MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY <NOT SHY> 3RD MINI ALBUM PREVIEW：

想換卡嘅可以留言問下一眾巴絲!!!

新po留名

一位粗卡

留名

推

留明

Lm

多咗啲新面孔留名

你老屎忽啦

Old seafood

lm

LM

留真件衫咩事 有啲珠片喺上面成件大媽衫咁

new post

我覺得件衫著到佢好脹咁

佢真係漲左呀

最尾個下 真心正 loop 咗幾個鐘

想瘋狂睇

電死

正

聽日末放啦

過得咁快

On9洛里斯追住孫嚟diu 覺得佢韓國人好恰啲？

錯post 自膠

希望聽日件衫唔好咁伏

0:56開始RyuJin 隻腳有少少向外屈
比對啱size嘅鞋乜咁難咩
Wannabe 開始已經係咁

好易整到拗柴
乜佢地啲衣服鞋物 唔係著開自己果套或果對鞋咩。
有唔同人著架

好多鞋未必有咁多碼數 為咗出到黎感覺靚啲
勉強佢著大一兩個碼 我估

唔明點解波鞋都咁難搵啱碼數
不過最誇係Wannabe對黑boots

d字幕都on9 la

艾特韋列特成日og 又唔見佢鬧

其實我真心聽咗好多次都唔明 啲人話係 I respected you where is ur respect

其實係lloris 唔知點解屌son唔回防 明明唔太關son事

一位又係防彈

一陣有live睇！

有Vlive

末放了

又要過返幾個月等vlive睇既日子

碌碌下YouTube睇到呢條片

入坑

新飯

LOOP 爆呢條片再講

對鞋真係好似細個偷老母高踭鞋著咁

依套表演服最好睇個人認為 藍色好襯佢
最慘對鞋搞到佢成日差啲扭親

我想睇ITZY著舞台衫拍個人FANCAM好似週偶咁,琴日番睇先知週偶VIEWS好勁

我真好型

齊小卡
今晚抱住本卡薄訓覺

竟然有vlive

先一日就有

我禮志

佢地前排放假都成日vlive

上次打完歌隔咗成個月先有vlive

vlive 2hurs

有冇人會睇SUPER ON: TACT Concert ?

彩領

買到ticket都想睇

彩領vlive得把聲

事後睇返itzy咪算

俾錢淨係睇一隊好似唔係好抵

留真

實現DJ夢?

上到Billboard Global 200

竟然仲有一位
一位粗卡

M Countdown好似改咗制度 上星期有打過歌都可以拎一位

咁都有一位 一位粗卡

五冠了

下次繼續努力

第一張有腹肌

又有v

好fit

又開兩粒鐘

拍到腫

Matched

Yeji: Shin Ryujiin!

JYP幾時補貨

Jyp狼死到 又再出新特典卡
就嚟賣腎都唔掂

巴打要唔要留啲彈藥等下次comeback

我賣左腎
已經決定再課多5隻

Respect

下

靚唔靚 未到貨 我已經課左

Where

一直娛既特典鐳射小卡
好似要課3隻專先送一張鐳射小卡
遲啲應該ig有得賣
我估都要2百蚊以上一張卡
我課齊5張卡

又想課了

係幾靚
不3隻專先有一張

呢個啱啱新出 係我琴晚所講
平均一百二十蚊一隻專連運費

跟邊度

遲下light ring會唔會又有特典
真係賣腎都唔掂

應該唔會再出新特典
不過聽人講原先附送呢5張特典卡有可能唔再送
所以一早買定就唔會蝕底

點睇

啱啱出糧

呢支燈係幾特別，我路人都想買一支

買埋比我 唔係既話 25你

買到破產

就出糧

Not shy~not me~

中學時代影法

間屋大到

又幾似

豪宅

要去朝聖下

呢個時候做韓國旅遊大使, 真係考驗喇

Ryujin真係好正

你買唔買

點揾你

其實著到咁係唔係唔想咁快披露佢地個髮型

我搵你

坂井泉手都好正

有興趣

呢個係留真招牌look

Tg?

新人

申猴子

笑死 印尼文係咩事

遲啲會推出itzy 設計嘅line friends sticker

Lia個隻好正

仲話遲啲會推出動畫同周邊

課金課金

今日人氣歌謠一位候補

仲有一位候補算唔錯

快過Wannabe少少

Seulgi

竟然有睇留真跳naughty

ITZY (있지) - BE IN LOVE (at Super On Tact)

ITZY (있지) - NOT SHY (at Super On Tact)

ITZY (있지) - ICY (at Super On Tact)

20200928 NAVER NOW PARTYB ITZY cut

留真幾靚lm先

Not shy 成隻碟都好好聽

Superstar JYPNATION

Miss咗冇睇
睇完禮志再翻睇

SCMP出咗一篇報導關於留真

Not shy 個mv好正 成日loop

今次到彩領做MC

TZY "Be In Love" made by ITZY x MIDZY

This Special Video was made by MIDZY's love and participation.
Therefore, we didn't monetize this Special Video.
This Special Video is all yours.
- Love, ITZY.

呢條片唔收營利

[From ITZY comes WDZY!]

咁快出埋sticker

香港冇人用line

點先dl 到?

用line喺sticker shop search "wdzy"就有

我搵唔到, 用你條link 又唔比download😂

呢條得唔得
official copy過嚟

留名
大愛Yuna
其次留真

Surf好好聽

Welcome

清同我一樣
留個靚名先

我都係留真+yuna lover

本身唔聽kpop 係見到yuna先開始鍾意itzy

雙申

好想做個鼻

Not shy

Not me

Glint閂站

點解會咁

Lia同港女玩應該Minnie介紹
h介紹ttps://

INK concert

彩領做MC

😪都係唔得

書書

係唔係account個地區問題

緊身褲

咩2c

呢個好笑有炸雞就學識左企起身

為食貓

留真差啲跣低

鞋嘅問題已經唔係第一日嘅事
公司仍然唔檢討

唔啱size仲要高踭

啱啱個個ig直播會唔會有中字

應該冇咁快有
英文翻譯頂住先

照睇住先

啱啱到手

我禮志vlive 跳舞

好好睇

禮志

希望快d有中字睇

有跳lovesick girl

有留真vlive

正 跳咗好多隻舞

diu miss jor

有冇back up

開返itzy vlive ac都會有

好人一生平安

我留真

Lia ig live

Lia 好適合帶呢種頭箍

公司冇wifi睇唔到直播

好靚

得意妹

2000萬

禮志幫留真挖耳 好warm

染返啡？

push

好正

有冇人發現story in five parts 嗰個ig post唔見咗

有娜錫留真面珠燈嗰個都唔使del 反而呢個要del

邊個

叫a story of five parts 係留真好曖昧咁望住Lia

係wo 唔見左#443果個po

應該關枝唇膏事

Finally.....all members are nominated!

Yuna

發覺雙申呢排有啲癲

Not Shy

好cute

not shy behind既鼻吻
之前weekly idol既扮MIDZY打電話
1theK 既silly comment

琴晚yuna開Vlive

又唱又跳

有娜都開始講多啲英文

ig

佢講咩文都好可愛
之前見佢真係唔係幾識講 5個入面最差

My name is 乞四

好咗好多

次次講都被人笑

who's who條片
英文排名：ryujin lia 彩領 yeji yuna

講英文一定Lia最好

小弟新MIDZY

YEJI好型

咩造型都carry到

留真好型

yeji 雙申體力都好跨張

禮志有娜細個係運動健將

有娜吹牧童笛
留真應該就係好認真

為咗跳舞唔留長髮

相信佢跳個D舞要好用技巧先整好頭長髮
見yuna fing頭髮都有D技巧

佢地幾個fing頭髮都好有技巧 特別係yeji

fing頭髮都有研究

LYA真係好鬼得意

呢種stickers淨係line有？

應該係

佢地畫個d公仔好得意

好想要
但香港冇人用line

有wts sticker就好

俾錢都肯買

應該會好似BTS咁出週邊產品

佢地畫個d公仔都可以一戰

絕對可以

be in love

好想每朝聽到佢地叫我起身尤其係yuna

Yuna笑得好sweet

勁想cut落嚟整做鬧鐘聲

應該就comeback

ryujin變返黑髮

Comeback應該又染第二隻色

想請問係咪聽晚6點
同埋佢哋會幾時出場

係聽晚6點
幾時出場真係唔知
唯有望實

希望唔好最後出場

印象中呢類concert佢哋多數冇咁早出

不過其實除咗聽live都唔會知佢哋講緊咩
可能都係唱not shy
想聽dont give a what嘅live

應該冇架啦
都係唱兩三首歌
可能兩首title加Be in love

ryujin黑髮

就cb?

難得五個一齊開Live

不過見到yuna攰攰哋

係 比平時靜

女友視角

Hussey

叫佢唔好咁夜瞓
佢應該係夜瞓嗰批嚟

我女友視角

明明係我女友

你地唔洗再講
佢係我女友

大家唔洗爭啦
雙申都係我老婆仔

大家唔好癡線啦 明明係我嘅都要爭

嫁晒俾我啦

你哋會唔會厚臉皮咗少少
佢一早同我表咗白
佢唱呢首俾我聽

留真話同yuna一齊唱俾我聽

你未改名之前 冇喺度討論嘅資格

成班痴線佬

新綜藝？

Mnet

真 我秀就留番比我啦

咁耐以黎，呢句說話最中肯

啱 有秀仲想要雙申

牙秀始終都是no.1

兩集咁少 唔夠喉

佢哋搵路人幫手影相
下次yuna會叫我呢個男朋友幫手影相

好想買年曆

下次靠你幫我同有娜影婚紗相

好
幫你影完 佢會同我行入去註冊

我老婆

著埋高踭鞋有冇一米八

影到對腳長過個身勁多

我女友
但係個髮型有啲怪

Yuna有啲料

米色拉

我欣賞她

呢啲交留比佢男朋友我就得

快啲訓啦 唔好咁多幻想喇

佢係我隔離訓着左啦，你地唔好再FF啦

留真BB真係好正

米癲拉

又嚟料

佢地平時都係咁樣拖實我

你返去你嘅yeji
佢哋平時都係咁樣拖實手搵我拖實佢哋
係我叫佢哋感情要好啲 唔好爭我 佢哋呢排先咁好

佢地成日臨訓前同我講有人跟蹤佢地搞到好驚 睇黎就係巴打你

呢度好多痴線佬

係因為呢度太多痴線佬
所以我要出黎表示yuna同ryujin係我女友

下個post標題加返MIDZY FF區

Yuna同留真搵路人影相嗰到好可愛

想叫留真帶番好個口罩

我可以全程幫佢哋影相

真係要 武肺又爆發

我會幫佢帶返好

躝啦

睇緊老婆仔live 好靚靚同得意

繼
Nobody Like you
Be in Love
之後又出selfie cam

有病睇下醫生好

Best Choice Award粗卡

有冇人知年曆點買

粗卡

出咗啦咩

如果出咗點買

IG page應該有團購

超正

一開頭又幾型

最尾dup棒

以為個live d 棒會發光

死咗圖

彩領粒墨畫既？

之前真係冇見過

係咪之前用妝遮住咗？
不過其實chaeryoung都可愛

睇KPOP STAR都唔見有
你串錯彩領名,下次CB買多十隻專我見外國好多都串chaeryoung既

原諒我

正 vlive有得用

留真同chaeryeong一齊開直播

想搣下留真塊面

Lia跳入黎個下

彩領好QQ

Top10

全年聽得最多

I don’t wanna be somebody just wanna be me be me

No matter if you love me or hate me
I wanna be me
One and only me

呢首同not shy我都好鍾意聽

呢排鍾意b side多啲
nobody like u
dont give a what
surf
be in love

dont give a what 都幾正

dont give a what係letter to MIDZY講嘅嘢
有少少似Wannabe

終於

耐到唔記得咩series

仲要用留真做封面

以為唔會再出

點解咁正

發覺留真經常眼珠碌碌嚟顯示可愛

佢成日都係我面前咁做

又多個痴線佬

邊到有呢啲gif down

留真日日都對住我笑(隔住個mon)

Twitter有好多
我用下面呢個app down

YUNA就生日推下先

呢個真心屈

連登呢排成日上傳唔到圖?

Yuna仲有4日生日

坐低對腳掂地

上次上weekly idol俾主持人話特登坐入D唔俾隻腳掂地

ITZY禮志深夜開直播被粉絲問：「妳不累嗎？ 」反應令人暖哭了！

愈嚟愈覺得Yeji好啱做隊長

真係超warm

諗起佢頭兩分鐘 超得意

呢個正

感動

點解套衫一樣既

佢又唔會好易發火
跟住又會好睇住大家，尤其係Yuna
Bu quest個次見Yuna咩都冇又讓俾佢
Chaeryeong咩pizza配料都冇又會想幫佢
覺得佢愈黎愈好

我老婆係幾好

JYPE二本部真係好廢

禮志好女仔來 要珍惜

走開啦，你邊位

全公司得ITZY冇份去
JYPE都幾仆街

點解會冇份去嘅

爭唔到獎？明明wannabe都算紅

可能係見上次拎咗獎？不過都唔應該咁樣做wo

冇咁多豬肉獎分？

Yeji開vlive, 5個一齊啦

好女仔禮志

咁多個Dance performance獎都分唔到個

差唔多個個星期日都開live 好女仔

其實真係Yeji開得最多
但邊個開得最少係咪我女友Yuna

因為佢掛住同我籌備緊生日

細個又幾似

長髮真係幾似

有娜生日推下post

感謝支持我女友

嫁咗比我啦

青山逃犯

繼續推

Yes!

推埋開新post

我女友太可愛接受唔到

巴打

幫推

睇黎聽日就開到po

推到1001

Push

今晚開得po

Lia開live停一停

靠你啦

睇埋vlive 開

又你開

lia bb

開post好麻煩 唔同你地爭

我連登世一MIDZY

好多yuna

麻煩晒

下個po標題會唔會慶祝Yuna生日

會 就係咁先推爆呢個

好 等我同佢一齊慶祝生日先

推多頁等連登世一MIDZY開po

覺得Yuna塊臉肥咗少少 有多啲肉地

開左新po啦

推推推